林鄭，想了解年輕人諗咩，每日開連登上15分鐘波台啦

雖然我唔肯定呢度手足係咪年輕人

拉

邊隊6隊？

五大訴求，缺一不可

小皮球都仲年輕?

小圈子打飛機互屌分身走j數，會考無30分會睇到精神錯亂

廢物先會

用15分鐘睇王騎反朗post

入波post比水

個個禮拜遊行book晒啲場
我哋炒場師就嚟無飯開

蓋世寶吊老母叫雞唔比錢單嘢咪全世界都知！？

林鄭一開始已經係精神錯亂
係波台搵到同類應該會好開心

唔好啦 尼度又放針又屎水

蓋ching有無五張野

不如去成人台

叫佢搵老納食番餐狗肉邊爐先

林鄭細個有冇試過扮狗飲水

big 5, not one less

上波台係了解痴線佬諗咩，關年輕人乜事

有，佢條team最少請40碎以上配合佢

唔好上cc台就得了，嗰班人弱能智

佢就係上完波台先話示威者no stake同埋唔理性

你估佢真係唔知你地諗乜咩

呢樣真，所以我叫佢上波台

佢搵返同類會開心好多